想幫隻狗買新玩具 iphone se2 ok?

利申全屋電子野可以蘋果既都買晒蘋果野

邊使問
狗玩具買比狗玩梗係ok